---
date: 2009-12-01
title: Випущено Okular 0.9.4
---
До складу четвертої модифікації випуску KDE 4.3 включено Okular 0.9.4. У програмі виправлено декілька аварійних завершень роботи та невеличкі вади у інтерфейсі. Докладніше з даними щодо виправлення вад можна ознайомитися <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_3_3to4_3_4.php#okular">тут</a>
